為了特區維持穩定 必須確保

間間茶餐廳
部部電視機
都長開播住
TVB

日以繼夜 夜以繼日

不停循環播放

特區警方製作既
官方片段
同
官方聲明